潘媽媽送左個咩喼俾陳同佳 bigbigshop hktvmall 有冇賣？

潘媽媽同陳同佳講：「見篋如見人，莫忘篋中人」，

你個女係雞黎咋，唔好仲擺個女喺嘴邊啦，仆街

個女送綠帽 個老母送喼

下次外母可能真係送咗頂綠帽俾佢

原本個女真人咁醜樣,唔怪之得同大粒墨拍拖

篋中人散

如果比條女＂帽＂咗，送個同款喼比佢係咪刑事恐嚇

我都想知
我覺得潘媽媽咁樣豁出去又點
咁做其實益左自由人又可以繼續住安全屋

咩牌子?
不如做埋代言, 日日送個比佳仔

算唔算恐嚇呢
俾佳哥反告咪仆街

夠膽兇柒婆個vvip 李大導又要拉大隊上門搵炸藥

個孫嘅生父無禮物

想同潘媽媽扑野 等佢生多個曉穎bb出黎 再送返比住住做手信